msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Plugins - WordPress To appcraft - Stable (latest release)"
"\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-21 11:26+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-12-12 09:25+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 简体中文\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.6.6; wp-6.4.1\n"
"X-Domain: wp-app-craft"

#: includes/admin/index.php:125
msgid ""
" plugin has been installed. You can start using it now. Next, you can do "
"some basic settings and advanced settings, then download the front-end "
"source code for integration. Please refer to"
msgstr "插件已安装 。 你可以开始使用它了。 下一步,您可以做一些基本设置和高级设置,然后下载前端源代码进行整合。 请参见"

#: includes/class/appcraft-user-sign.php:48
msgid "7-day consecutive check-in reward"
msgstr "连续7天签到奖励"

#: includes/class/appcraft-user-log.php:131
msgid "[Deleted User]"
msgstr "删除用户"

#: includes/admin/points.php:63
msgid "[User Deleted]"
msgstr "用户已删除"

#: includes/class/appcraft-user-management.php:112
msgid "Account deleted"
msgstr "注销账户"

#: includes/class/appcraft-comments.php:28
msgid "ago"
msgstr "前"

#: includes/class/appcraft-user-sign.php:28
msgid "Already checked in today"
msgstr "今日已签到"

#: includes/fields/extension-settings.php:109
msgid "APP Page"
msgstr "程序页面"

#. 页面标题
#: includes/admin/index.php:6 includes/admin/index.php:7
#: includes/admin/index.php:123 includes/admin/index.php:125
#: includes/admin/index.php:126 includes/admin/index.php:141
#: includes/admin/index.php:144
msgid "AppCraft"
msgstr "AppCraft"

#. Name of the plugin
msgid "AppCraft - WordPress to Uniapp  Integrator"
msgstr "Appcrap - WordPress生成UniApp"

#. Description of the plugin
msgid ""
"AppCraft seamlessly integrates WordPress with Uniapp , enabling the swift "
"creation of mobile applications directly from your WordPress content."
msgstr "将Wordpress 作为后台生成 Uniapp 多端应用,一键同步 Wordpress 内容到多端设备。"

#: includes/admin/points.php:108
msgid "appcraft User Points Records"
msgstr "用户积分记录"

#: includes/fields/basic-settings.php:47 includes/fields/basic-settings.php:52
#: includes/fields/basic-settings.php:57
msgid "AppID"
msgstr "AppID"

#: includes/fields/basic-settings.php:19
msgid "Application"
msgstr "应用"

#: includes/fields/basic-settings.php:34
msgid "Application Default Avatar"
msgstr "应用默认头像"

#: includes/fields/basic-settings.php:33
msgid "Application Default Thumb"
msgstr "应用默认缩略图"

#: includes/fields/basic-settings.php:30
msgid "Application Icon"
msgstr "应用图标"

#: includes/fields/basic-settings.php:21
msgid "Application Introduction"
msgstr "应用简介"

#: includes/fields/basic-settings.php:31
msgid "Application Logo"
msgstr "应用logo"

#: includes/fields/basic-settings.php:20
msgid "Application Name"
msgstr "应用名称"

#: includes/fields/basic-settings.php:32
msgid "Application Share Cover"
msgstr "应用分享封面图"

#: includes/admin/points.php:130
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: includes/admin/points.php:127
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: includes/fields/user.php:16
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: includes/class/appcraft-upload-avatar.php:19
#: includes/class/appcraft-upload-avatar.php:63
msgid "Avatar not provided"
msgstr "未提供头像"

#: includes/fields/user.php:21
msgid "Avatar Upload Count"
msgstr "头像上传次数"

#: includes/class/appcraft-upload-avatar.php:13
msgid "Avatar upload limit reached"
msgstr "达到 头像上传次数限制"

#: includes/class/appcraft-upload-avatar.php:43
msgid "Avatar uploaded successfully"
msgstr "头像成功上传"

#: includes/fields/extension-settings.php:87
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: includes/fields/basic-settings.php:15
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

#: includes/fields/extension-settings.php:35
msgid "Before Title"
msgstr "标题前"

#: includes/fields/user.php:19
msgid "Bio"
msgstr "个性签名"

#: includes/fields/extension-settings.php:90
msgid "Button Text"
msgstr "按钮文字"

#: includes/admin/index.php:144
msgid ""
"Can seamlessly integrate WordPress with appcraft. It allows WordPress site "
"owners to generate their own mini programs and APPs without hiring technical "
"personnel, learning programming skills, or paying fees."
msgstr ""
"可以将 WordPress 与 appcraft "
"无缝集成。它允许WordPress网站所有者生成自己的小程序和APP，而无需聘请技术人员、学习编程技能或支付费用。"

#: includes/fields/extension-settings.php:18
#: includes/fields/extension-settings.php:19
msgid "Carousel"
msgstr "轮播图"

#: includes/admin/index.php:165
msgid "Case Studies"
msgstr "案例演示"

#: includes/class/appcraft-ids.php:11
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: includes/fields/basic-settings.php:41
msgid "Categories Page Categories"
msgstr "分类页面显示的分类id"

#: includes/fields/extension-settings.php:104
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: includes/class/appcraft-ids.php:60
msgid "Category ID"
msgstr "分类ID"

#: includes/fields/category.php:11
msgid "Category Image"
msgstr "分类图片"

#: includes/class/appcraft-user-sign.php:18
#: includes/class/appcraft-user-sign.php:55
msgid "Check-in successful"
msgstr "签到成功"

#: includes/class/appcraft-posts-fav.php:24
msgid "Collection successful"
msgstr "收藏成功"

#: includes/class/appcraft-comment-create.php:61
msgid "Comment submitted successfully"
msgstr "评论提交成功"

#: includes/class/appcraft-comment-create.php:60
msgid "Comment submitted successfully, will be visible after admin approval"
msgstr "评论提交成功，管理员审核通过后可见"

#: includes/fields/basic-settings.php:97
msgid "Comment Time Limit (minutes)"
msgstr "评论间隔（分钟）"

#: includes/class/appcraft-comment-create.php:35
msgid "Commenting too frequently, please try again later"
msgstr "评论过于频繁，请稍后再试"

#: includes/class/appcraft-user-management.php:80
msgid "Confirm Account Deletion"
msgstr "确认注销帐户"

#: includes/class/appcraft-user-management.php:85
msgid "Confirmation email sent, please check your inbox."
msgstr "确认邮件已发送，请检查您的收件箱。"

#: includes/fields/basic-settings.php:67
msgid "Continuous Sign-in 7 Days Extra Reward Points"
msgstr "连续签到7天额外奖励积分"

#: includes/fields/extension-settings.php:108
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: includes/fields/extension-settings.php:125
msgid "Copy Text"
msgstr "复制文本"

#: includes/fields/basic-settings.php:24
msgid "Copyright Statement"
msgstr "版权声明"

#: includes/fields/extension-settings.php:24
msgid "Cover Image"
msgstr "封面图片"

#: includes/fields/basic-settings.php:62
msgid "Credit Settings"
msgstr "积分设置"

#: includes/fields/extension-settings.php:80
#: includes/fields/extension-settings.php:81
msgid "Credit Tasks"
msgstr "积分任务"

#: includes/fields/basic-settings.php:71
msgid "Daily Points Limit"
msgstr "每日积分限额"

#: includes/class/appcraft-comments.php:14
msgid "day"
msgstr "天"

#: includes/fields/post.php:33
msgid "Deduct Points"
msgstr "扣除积分"

#: includes/admin/points.php:128
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: includes/fields/extension-settings.php:89
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/fields/basic-settings.php:39
msgid "Display"
msgstr "展示"

#: includes/fields/basic-settings.php:27
msgid ""
"Display at the bottom of my page, can be copyright information, or terms of "
"service and privacy policy links, support HTML rich text."
msgstr "在我的页面底部显示，可以是版权信息，或者服务条款和隐私政策链接，支持HTML富文本。"

#: includes/admin/index.php:126 includes/admin/index.php:176
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#. Author of the plugin
msgid "DomiUI"
msgstr "DomiUI"

#: includes/fields/basic-settings.php:51
msgid "Douyin Mini Program"
msgstr "抖音小程序"

#: includes/admin/index.php:153
msgid "Download Source Code"
msgstr "下载源码"

#: includes/class/appcraft-posts-read.php:50
#, php-format
msgid "Earned reward for reading article with ID %s"
msgstr "阅读 ID 为 %s 的文章获得奖励"

#: includes/class/appcraft-common.php:33
#: includes/class/appcraft-user-register.php:131
#: includes/class/appcraft-user-profile.php:84
msgid "Email already registered"
msgstr "邮箱已注册"

#: includes/class/appcraft-common.php:40
msgid "Email Verification Code"
msgstr "邮箱验证码"

#: includes/fields/basic-settings.php:95
msgid "Enable Comment Moderation"
msgstr "启用评论审核"

#: includes/fields/basic-settings.php:105
msgid "Enable Email Verify"
msgstr "启用电子邮件验证"

#: includes/fields/basic-settings.php:107
msgid "Enable One-Click Registration"
msgstr "开启一键注册"

#: includes/fields/post.php:45
msgid ""
"Enter the paid content to be hidden. HTML code can be used to insert images "
"and videos. It is recommended to use a 135 editor to edit the layout and "
"style before copying the code."
msgstr "输入要隐藏的付费内容。 HTML 代码可用于插入图像和视频。建议在复制代码之前使用135编辑器编辑布局和样式。"

#: includes/admin/points.php:117
msgid "Event:"
msgstr "任务："

#: includes/fields/extension-settings.php:15
msgid "Extension Settings"
msgstr "扩展设置"

#: includes/class/appcraft-comment-create.php:53
msgid "Failed to comment"
msgstr "无法发表评论"

#: includes/class/appcraft-user-management.php:87
msgid "Failed to send email, please try again later."
msgstr "发送电子邮件失败，请稍后重试。"

#: includes/class/appcraft-common.php:47
msgid "Failed to send verification code"
msgstr "发送验证码失败"

#: includes/fields/extension-settings.php:29
#: includes/fields/extension-settings.php:30
msgid "Featured Posts"
msgstr "精选文章"

#: includes/class/appcraft-upload-avatar.php:31
msgid "File size exceeds limit"
msgstr "文件大小超出限制"

#: includes/class/appcraft-upload-avatar.php:27
msgid "File type not allowed"
msgstr "文件类型不允许"

#: includes/admin/index.php:126
msgid "for detailed operations"
msgstr "详细操作"

#: includes/fields/extension-settings.php:40
#: includes/fields/extension-settings.php:41
msgid "Grid Navigation"
msgstr "宫格导航"

#: includes/fields/basic-settings.php:40
msgid "Homepage Categories"
msgstr "主页显示的分类id"

#: includes/class/appcraft-comments.php:15
msgid "hour"
msgstr "小时"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://github.com/poisonboy/wp-app-craft"
msgstr "https://github.com/poisonboy/wp-app-craft"

#: includes/fields/extension-settings.php:47
#: includes/fields/extension-settings.php:59
#: includes/fields/extension-settings.php:71
msgid "I18nKey"
msgstr "I18nKey"

#: includes/fields/extension-settings.php:46
#: includes/fields/extension-settings.php:61
#: includes/fields/extension-settings.php:73
#: includes/fields/extension-settings.php:86
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: includes/fields/extension-settings.php:62
#: includes/fields/extension-settings.php:74
msgid "Icon Color"
msgstr "图标颜色"

#: includes/fields/extension-settings.php:134
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: includes/admin/index.php:167
msgid ""
"If you generate mini programs or APPs using this plugin, you can submit them "
"to us as case studies for display."
msgstr "如果您使用该插件生成小程序或APP，您可以将其作为案例提交给我们展示。"

#: includes/class/appcraft-common.php:28
msgid "Incorrect email format"
msgstr "电子邮件格式不正确"

#: includes/class/appcraft-user-login.php:53
msgid "Incorrect or expired verification code"
msgstr "验证码不正确或已过期"

#: includes/class/appcraft-upload-avatar.php:68
msgid "Incorrect parameters"
msgstr "参数错误"

#: includes/class/appcraft-user-login.php:80
msgid "Incorrect username, email, or password"
msgstr "用户名、邮箱或密码不正确"

#: includes/class/appcraft-user-register.php:146
#: includes/class/appcraft-user-profile.php:89
#: includes/class/appcraft-user-management.php:52
msgid "Incorrect verification code"
msgstr "验证码不正确"

#: includes/fields/basic-settings.php:63
msgid "Initial Points"
msgstr "初始积分"

#: includes/class/appcraft-user-management.php:105
msgid "Invalid or expired token"
msgstr "令牌无效或过期"

#: includes/class/appcraft-comment-create.php:22
msgid "Invalid post ID"
msgstr "帖子 ID 无效"

#: includes/class/appcraft-posts-fav.php:11
#: includes/class/appcraft-posts-fav.php:32
msgid "Invalid request"
msgstr "无效的请求"

#: includes/class/appcraft-user-profile.php:27
msgid "Invalid user ID"
msgstr "无效的用户 Id"

#: includes/fields/basic-settings.php:69
msgid "Invitation Points"
msgstr "邀请积分"

#: includes/admin/points.php:144
msgid "Invitations Count at Event"
msgstr "邀请数"

#: includes/class/appcraft-user-profile.php:138
#, php-format
msgid "Invited new user with ID %s"
msgstr "已邀请 ID 为 %s 的新用户"

#: includes/admin/points.php:141 includes/admin/userlist.php:11
msgid "Inviter ID"
msgstr "邀请人ID"

#: includes/class/appcraft-user-register.php:42
msgid "Inviter ID does not exist"
msgstr "邀请人ID不存在"

#: includes/admin/points.php:115
msgid "Inviter ID:"
msgstr "邀请人ID："

#: includes/fields/basic-settings.php:11
#: includes/fields/extension-settings.php:11
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: includes/fields/basic-settings.php:10
#: includes/fields/extension-settings.php:10
msgid "Items"
msgstr "项目"

#: includes/admin/points.php:165
msgid "items"
msgstr "项目"

#: includes/class/appcraft-comments.php:28
msgid "just now"
msgstr "刚刚"

#: includes/fields/basic-settings.php:79
msgid "JWT Expiration Time (hours)"
msgstr "JWT 过期时间（小时）"

#: includes/fields/basic-settings.php:76
msgid "JWT Secret Key"
msgstr "JWT 密钥"

#: includes/fields/extension-settings.php:107
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: includes/fields/extension-settings.php:100
msgid "Link Type"
msgstr "链接类型"

#: includes/fields/extension-settings.php:112
msgid "Link URL"
msgstr "链接网址"

#: includes/fields/basic-settings.php:44
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: includes/class/appcraft-user-login.php:42
msgid "Login failed"
msgstr "登录失败"

#: includes/fields/basic-settings.php:101
msgid "Max Comments Within Time Limit"
msgstr "期限内最多评论数"

#: includes/class/appcraft-comments.php:16
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: includes/class/appcraft-user-profile.php:89
msgid "Missing email verification code"
msgstr "缺少电子邮件验证码"

#: includes/class/appcraft-user-login.php:92
msgid "Missing OpenID"
msgstr "缺少 OpenID"

#: includes/class/appcraft-user-register.php:110
#, php-format
msgid "Missing required field: %s"
msgstr "缺少所需字段:% s"

#: includes/admin/userlist.php:10
msgid "Mobile"
msgstr "手机号"

#: includes/class/appcraft-comments.php:13
msgid "month"
msgstr "月"

#: includes/fields/post.php:9
msgid "More Settings"
msgstr "更多设置"

#: includes/fields/basic-settings.php:25
msgid "MY Page Bottom"
msgstr "我的页面底部"

#: includes/fields/extension-settings.php:66
msgid "My page List Menu"
msgstr "我的页面列表菜单"

#: includes/fields/extension-settings.php:53
msgid "My page Menu"
msgstr "我的页面菜单"

#: includes/fields/extension-settings.php:54
msgid "My page Two-Column Menu"
msgstr "我的页面两栏菜单"

#: includes/class/appcraft-user-profile.php:105
msgid "New user registration"
msgstr "新用户注册"

#: includes/admin/userlist.php:7
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: includes/admin/points.php:123
msgid "Number of Invitations"
msgstr "邀请数量"

#: includes/class/appcraft-user-register.php:79
msgid "One-click registration is disabled"
msgstr "一键注册已禁止"

#: includes/class/appcraft-points.php:71
msgid "Operation too frequent, please try again later."
msgstr "操作过于频繁，请稍后再试。"

#: includes/admin/points.php:119
msgid "Order By:"
msgstr "排序方式："

#: includes/admin/points.php:125
msgid "Order Direction:"
msgstr "排序方向："

#: includes/fields/extension-settings.php:106
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: includes/class/appcraft-ids.php:43
msgid "Page ID"
msgstr "页面ID"

#: includes/class/appcraft-pages.php:14
msgid "Page not found"
msgstr "找不到页面"

#: includes/fields/post.php:44
msgid "Paid Content"
msgstr "付费内容"

#: includes/class/appcraft-posts-read.php:19
#, php-format
msgid "Paid content for reading article with ID %s"
msgstr "阅读 ID 为 %s 的文章的付费内容"

#: includes/class/appcraft-user-register.php:136
msgid "Password must be at least 6 characters"
msgstr "密码必须至少6个字符"

#: includes/class/appcraft-user-management.php:16
msgid "Password must be at least 8 characters long"
msgstr "密码长度必须至少为 8 个字符"

#: includes/class/appcraft-user-management.php:21
msgid "Password must contain at least one letter and one number"
msgstr "密码必须至少包含一个字母和一个数字"

#: includes/class/appcraft-user-management.php:27
msgid "Password update failed"
msgstr "密码更新失败"

#: includes/class/appcraft-user-management.php:30
msgid "Password updated"
msgstr "密码已更新"

#: includes/fields/post.php:17
msgid "Pay"
msgstr "支付"

#: includes/class/appcraft-user-wxlogin.php:148
#: includes/class/appcraft-user-wxlogin.php:178
msgid "Phone number already registered"
msgstr "手机号已注册"

#: includes/fields/user.php:22
msgid "Phone Update Count"
msgstr ""

#: includes/class/appcraft-comment-create.php:27
msgid "Please do not submit duplicate comments"
msgstr "请不要提交重复的评论"

#: includes/fields/post.php:23
msgid ""
"Please enter reward points, e.g., 10; for random, enter the reward points "
"range, e.g., 1-10."
msgstr "请输入奖励积分，例如10；对于随机，输入奖励积分范围，例如 1-10。"

#: includes/class/appcraft-user-management.php:79
msgid ""
"Please reply using the email associated with your account, specifying the "
"UID of the account to be deleted and the reason. We will lock your account "
"upon receiving the email and permanently delete all information after one "
"week. \n"
"\n"
"Note: This action is irreversible. If you did not request account deletion, "
"please ignore this email."
msgstr ""
"请使用与您的帐户关联的电子邮件进行回复，并注明要删除的帐户的 UID 和原因。我们将在收到电子邮件后锁定您的帐户，并在一周后永久删除所有信息。\n"
"\n"
"注意：此操作不可逆转。如果您没有请求删除帐户，请忽略这封电子邮件。"

#: includes/class/appcraft-user-management.php:74
msgid "Please wait 15 minutes before trying again"
msgstr "请等待 15 分钟后再重试"

#: includes/class/appcraft-points.php:76
msgid "Points cannot be negative, please provide a positive points value."
msgstr "积分不能为负值，请提供正值。"

#: includes/class/appcraft-posts-read.php:30
msgid "Points deduction successful, you can now read the article."
msgstr "积分扣除成功，您现在可以阅读文章了。"

#: includes/admin/points.php:121 includes/admin/points.php:140
msgid "Points Earned"
msgstr "获得积分"

#: includes/admin/points.php:139
msgid "Points Event"
msgstr "积分活动"

#: includes/admin/points.php:12
msgid "Points Records"
msgstr "积分记录"

#: includes/class/appcraft-posts-read.php:60
#, php-format
msgid ""
"Points reward successful, you have earned %s points, thank you for your "
"reading."
msgstr "积分奖励成功，您已获得%s积分，感谢您的阅读。"

#: includes/fields/extension-settings.php:103
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: includes/class/appcraft-ids.php:10
msgid "Post ID"
msgstr "文章ID"

#: includes/class/appcraft-comment-create.php:17
msgid "Post ID and comment content cannot be empty"
msgstr "文章ID和评论内容不能为空"

#: includes/class/appcraft-posts.php:222
msgid "Post not found"
msgstr "找不到文章"

#: includes/fields/basic-settings.php:23
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: includes/fields/user.php:20
msgid "Profile Update Count"
msgstr "资料更新次数"

#: includes/class/appcraft-user-profile.php:123
msgid "Profile updated successfully"
msgstr "个人资料更新成功"

#: includes/fields/basic-settings.php:42
msgid "Rand Posts Categories"
msgstr "随机帖子类别"

#: includes/fields/post.php:13
msgid "Reading Type"
msgstr "阅读类型"

#: includes/admin/points.php:131
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: includes/fields/post.php:16
msgid "Reward"
msgstr "奖励"

#: includes/fields/post.php:21
msgid "Reward Points Range"
msgstr "奖励积分范围"

#: includes/fields/basic-settings.php:75
msgid "Safe"
msgstr "安全"

#: includes/class/appcraft-comments.php:17
msgid "second"
msgstr "秒"

#: includes/fields/basic-settings.php:48 includes/fields/basic-settings.php:53
#: includes/fields/basic-settings.php:58
msgid "Secret"
msgstr "AppSecret"

#: includes/fields/post.php:15
msgid "Select Reading Type"
msgstr "设置文章类型"

#: includes/fields/basic-settings.php:65
msgid "Sign-in Points"
msgstr "签到积分"

#: includes/fields/extension-settings.php:105
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: includes/class/appcraft-ids.php:78
msgid "Tag ID"
msgstr "标签ID"

#: includes/class/appcraft-tags.php:31
msgid "Tag not found"
msgstr "未找到标签"

#: includes/class/appcraft-ids.php:12
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: includes/fields/basic-settings.php:22
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: includes/fields/category.php:14
msgid "Thumbnail Image"
msgstr "缩略图"

#: includes/admin/points.php:142
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: includes/fields/extension-settings.php:98
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: includes/class/appcraft-user-login.php:14
msgid "Too many login attempts, please try again later."
msgstr "登录尝试次数过多，请稍后再试。"

#: includes/admin/userlist.php:9
msgid "Total Points"
msgstr "总积分"

#: includes/admin/points.php:122 includes/admin/points.php:143
msgid "Total Points at Event"
msgstr "活动总积分"

#: includes/class/appcraft-posts-fav.php:42
msgid "Unfavorite successful"
msgstr "取消收藏成功"

#: includes/class/appcraft-user-register.php:85
#: includes/class/appcraft-user-wxlogin.php:195
msgid "Unknown User"
msgstr "未知用户"

#: includes/class/appcraft-user-profile.php:60
msgid "Update limit reached"
msgstr "已达到更新次数上限"

#: includes/class/appcraft-user-sign.php:36
msgid "User check-in"
msgstr "用户签到"

#: includes/admin/points.php:137 includes/admin/userlist.php:8
msgid "User ID"
msgstr "用户 ID"

#: includes/admin/points.php:111
msgid "User ID:"
msgstr "用户 ID："

#: includes/class/appcraft-verify.php:47
#: includes/class/appcraft-user-login.php:98
msgid "User not found"
msgstr "未找到用户"

#: includes/class/appcraft-verify.php:40
msgid "User not logged in or token is invalid"
msgstr "用户未登录或令牌无效"

#: includes/admin/points.php:11
msgid "User Records"
msgstr "用户记录"

#: includes/fields/user.php:14
msgid "User Settings"
msgstr "用户设置"

#: includes/fields/basic-settings.php:91
msgid "User Update Phone Times"
msgstr "手机号更新次数"

#: includes/fields/basic-settings.php:83
msgid "User Update Profile Times"
msgstr "用户更新个人资料时间"

#: includes/fields/basic-settings.php:87
msgid "User Upload Avartar Times"
msgstr "用户上传头像次数"

#: includes/class/appcraft-user-register.php:104
msgid "userData not provided"
msgstr "未提供用户数据"

#: includes/admin/points.php:138
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: includes/class/appcraft-user-register.php:127
msgid "Username already exists"
msgstr "此用户名已存在"

#: includes/class/appcraft-user-register.php:124
msgid "Username contains illegal characters"
msgstr "用户名包含非法字符"

#: includes/admin/points.php:113
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: includes/class/appcraft-common.php:40
msgid "valid for 5 minutes"
msgstr "5分钟内有效"

#: includes/class/appcraft-user-register.php:143
#: includes/class/appcraft-user-profile.php:89
#: includes/class/appcraft-user-management.php:49
msgid "Verification code has expired"
msgstr "验证码已过期"

#: includes/class/appcraft-common.php:44
msgid "Verification code sent"
msgstr "验证码已发送"

#: includes/fields/basic-settings.php:110
msgid "version（auto）"
msgstr "版本（自动）"

#: includes/admin/index.php:150 includes/admin/index.php:181
msgid "View Documentation"
msgstr "查看文档"

#: includes/admin/index.php:169
msgid "View Now"
msgstr "现在查看"

#: includes/fields/user.php:26
msgid "VIP Expiry Date"
msgstr "VIP 有效期"

#: includes/fields/user.php:24
msgid "VIP Level"
msgstr "VIP 级别"

#: includes/fields/basic-settings.php:46
msgid "WeChat Mini Program"
msgstr "微信小程序"

#: includes/fields/basic-settings.php:56
msgid "WeChat Open Platform"
msgstr "微信开放平台"

#: includes/class/appcraft-comments.php:12
msgid "year"
msgstr "年"

#: includes/admin/index.php:179
msgid ""
"You can follow the documentation step-by-step without any coding knowledge. "
"It takes about an hour to go from installing the plugin to generating the "
"app.。"
msgstr "您无需任何编码知识即可逐步遵循文档。从安装插件到生成app大约需要一个小时。"

#: includes/class/appcraft-posts-read.php:47
msgid "You have already earned the reward for this article."
msgstr "本文已经获取过奖励。"

#: includes/class/appcraft-posts-read.php:13
msgid "You have already unlocked this content."
msgstr "您已经解锁了该内容。"

#: includes/class/appcraft-points.php:121
#, php-format
msgid ""
"Your points are insufficient, your current account points are %s, and the "
"points required for %s are %s."
msgstr "您的积分不足，您当前账户积分为%s，%s所需积分为%s。"

#: includes/class/appcraft-common.php:40
msgid "Your verification code is:"
msgstr "您的验证码是："
